大批新力軍加入，同時大批和理非加入

「盞激嬲阿爺」
「XXX畀位人入」
「暴力解決唔到問題」
「衝有乜意思」
2014年→2019年
同樣因呢班垃圾而消散抗爭力量，左膠全面進場

仲係唔明點解唔可以兩邊一齊做
六月十二日已經證明左文宣加勇武收到效果
當日無乜野道德高地無大台都係做自己認為啱既事
連長輩圖都可以拎黎反攻, 即係你衝都可以包裝到自己係正義
大家平心靜氣諗一諗有冇咩行動可以聯合到大家既長處去做啦

左膠配合柒婆

全面離場

大愛

講咁多，你係鬼呀

勇武巴打同眾志聯合

咪畀藉口人清場

【港式遊行】領先全世界４大特色：部署再部署、保留體力、小心民意、唔好衝

總知就留力留力留到支那全面接管香港縣啦

細佬我無乜才能, 只能夠講出心中所想, 可能係唔少巴絲既心聲, 可能有人又會屌我係鬼啦
但大家可以認真諗一諗, 好明顯,互屌唔係出路
至於有咩行動可以做, 要靠有才能有諗頭既人出手諗了

facebook冇得睇菜sir鳩噏好撚柒悶

睇住阿風先

你地快啲決鬥